砌機求教 $3000 內挑戰

想請各位幫手諗諗點砌好
用途只有影片同LOL,唔食雞
(想砌ITX)
CPU : AMD Ryzen 3 2200 G
Motherboard : AsRock fatal1ty ab350 gaming-itx/ac
Ram : 16GB (太耐無睇，唔知呢家邊個牌子性價比高）
SSD : 250 GB M2
CASE 同 CASE : 未砌過ITX 真係唔識用咩好，麻煩大家幫手教教🙏🏻

得$3000仲買16gb ram

板轉gigabyte
Faroll賣七舊

2條4 GB 咁樣好d?

case:gtr
火牛:都係gtr

肯定唔過預算
剩返嘅仲可以買份保險

錢搵錢，無限loop

火牛要幾多W 先夠？
For ITX

得3000銀想要16GB RAM就唔好要ITX啦
U+板+RAM都已經過2500

Itx板加u都2000蚊，仲要16gb ram，儲下錢先啦

cpu 轉200ge 啦

用4GB X2 ?

其實唔係無錢既，不過我見剩係用黎打LOL ， 唔想擺多錢。
16GB 係自膠左。我岩各睇好似$600 一條。
轉用4GB X 2?

今日係腦場搵唔到呢隻

新蛋

頭先試過
結果都係要GTR牛先做到3000內

GTR 牛係咪唔掂...？
我以前用牛魔王

平d?

CPU呢啲最少壞既零件真係最適合新蛋買

matx算啦

只可以話, 如果你用GTR牛,
咁你成部機最快壞嗰樣零件最大機會係隻火牛

其實重點係itx，itx零件會比起其他size零件貴，板又貴，箱又貴啲，如果3000內matx就有可能

聽完師兄講之後去左睇下matx
用AsRock A320 matx 底板
CPU + MB 應該可以壓到$1200-1300

呢塊應該可以用到2200 G ？